科大收生成績正式公佈 有PDF版本

Science B LQ best 5 19
Engineering LQ best 5 20
Global China Studies LQ best 5 20

science 19分

冇人諗過準備今年DSE係幾咁辛苦咩？

生不逢時

dse syllabus又cut，分數又低

其實考生人數少咗
學位冇變
一定會低分咗

一入u 教1字頭course，啲prof已經話dse 啲人啲基本野唔得
其實真心覺得學位要cut，但教資會應該維持對大學既資助
始終做research搞研究要錢

DSE人真係幸福 咁低分都入到

要留返啲位比NDS考DSE入

成條Curve 既人都辛苦 所以打和

入地獄

中國研究收咁低嘅？

科科C

都係個句啦 易入難出 分分鐘3rd Hon

早知retake dse啦，依家讀asso要同幾千個人鬥高分爭幾個位。學既仲要係大學知識。真係又on9又難。

u已入 理撚得你

hon 唔拉curve?

咁而家asso 係後門定正門

ust好似唔拉

你再講 冇人入少林寺讀書喇

大學學位淪為公廁

巴打你走先， 轉頭你又會畀人話踩dse吹奏a level

過多兩三年出會升值返
到時多雙非 7 8萬人考dse 懷疑lingu 呢啲都要23分

其實係咪得數學有呢個問題
1字頭physics course中學有讀physics同m2都算輕鬆 話難嗰啲九成係中學冇讀m2/讀得差
考dse嗰陣做過AL physics同pure maths 發現AL phy同dse唔係真係差咁遠
但係m2同pure真係一個天一個地

18-19分UST sci
17-18分Poly engine 不是夢

Asso難度真係得啖笑
上咗岸就見真章

yr1 physics試下做a level applied math既mechanics

初步來講，dse phy cut曬成課electronic, matter, capacitance, shm, rotational dynamics, g field 同e field唔再考慮energy,波動冇咗 newton's ring, 其實分別都幾大。。

我識一個話上年勁爽，只要唔理學校啲濕鳩野，多佐超多時時去讀書同操PP。
上年嘅社運同疫情絕對唔係藉口，個個嘅時間都一樣咁多。

間*

19分可以做三大仔

真 超過19分仲讀OU shitty 嗰啲真係戇鳩

是

嶺大分數 三大名氣

唔好入呀 而家想死呀

有C咁勁

辛苦個閪咩 唔洗返學走黎走去 恨死人

都真
又冇左ORAL 簡直係毒撚福音
如果考埋ORAL 我中文一定冇4 雖然中文3 定4 我best 5/6 既分數都唔會變

其實Asso有啲科個level同一個degree係基乎一樣咁滯
利申 社畜

有啲可以Tran埋科目
讀其他想讀嘅科

全部A+

Ust engine 同 cu engine 一樣分

全部B+ 以上 其實ust唔算爛grade

hon唔拉curve
但grade拉 有乜分別

代鍵騎講：

嶺大分數 三大名氣
科大科學幫到你
科大工程幫到你

當年中文5542 拉到食蕉，都不知幾撚羨慕唔使考Oral

咁冇計架，香港政府搞教育改革既時候呢班professor(如果個陣已經係）有冇出過聲？

Shitty 3322就入到啦

不嬲唔高
不過讀既嘢都幾難 鬼佬式學中國

但OU Nursing>>>>>UST sci

咁既話理論上咩third hon 畢業讀到quitu 都唔會啦
反正大家都係得廿分 水兵鬥海軍

China study仲高分過佢

不過你冇

就快收得低過教大

讀asso都話難，睇來你智商唔適合你入大學

好耐冇見

東華物治，蓮燈神科

其實學嘅嘢都係果啲，但係assignments 、考試嘅難度有分別

利申未讀過asso，但係幫過asso仔、大學生補習

睇過friend果啲assignment exam paper，睇得出跟本幫到你盡比分你入大學，咁到入唔到就真係人問題

點解ust science, engineering, it 係國際排名咁高 但收分又會咁低

明明ust 係好好嘅大學

香港邊到有人重視science engineering

THE公布2021年學科排名：本港大學排名全面下跌 中大文科就快跌出百名外！

20分就入到全港最top engine school
仲唔快啲入黎讀UST

刷出來的

愈收愈低分

冇說話 中文5咗here

三大終極水泡 ust sci

有
大專中文同英文

我攞過hkcc既intro psych 同poly既intro psych
基本上一模一樣
Year 1 Basic野應該一樣
可能year 2先有分別

stress and tension 個名太響

老實，而家online resources咁多，自修學到識用嘅level唔難，好似regression咁

完全唔理政治、心情唔受影響果堆成為左大贏家

收分仲低過東大笑撚死

入到都grad 唔到

今年DSE 唔覺

點解？
咪又係拉curve

出國讀醫療科翻香港做野是常識吧

學生考好個試係基本

有啲商科收分同五寶差唔多，值咩？

五寶有weighting 商科冇

okok

近年少左跳蘑菇，收生 AQ 高左

shaolin temple

qfin 高過 gbus?

啱啊 上年聽講好多course仲open book同喺屋企考

讀東大阿屌UST都係丐食的

屌
叫2012-2015 班dse 情何以堪

冇計啦，DSE考生少咁多....競爭自然少左，收分亦低左

其實投放多啲資源幫唔得嘅人補底好過cut學位
有budget嘅話點都係社會教育程度越高越好
為咗遷就個course而cut學位
變咗為個course著想而唔係為人同社會
咁大學教育嘅目的係咩呢？

環球中國研究

有19分入，都有30分入IRE

engine個median低過cu

唔介意hon既話其實好易grad

唔係話加親global係前面都係神科

Ust ddp個LQ仲高過hku global engineering median

做乜，中大都有

大家識得最高分入engine係幾多

入ddp定engine broad base先